十月一 大家真係覺得要遍地開花？

想同大家認真理想討論下，十月一可以點進步。即係今日淨係喺港島， 已經分到咁散，班狗打兩打就潰不成軍。仲要大家換完衫之後，都未必走到，主要原因係全部大家分得咁散，班狗一路趕，仲可以派班人不停去設防線。 十月一遍地開花嘅好處係可以分散警力，問題係手足都會俾人分散咗。我地宜家冇咁多勇武可以區區都同班狗打過。好似今日中環嗰邊咁，唔係冇勇武，但係真係唔夠，特別係當和理非走得唔夠快嘅時候，我地冇辦法有效咁幫大家拖延時間。我唔係想為今日咁多手足被捕卸膊，但係如果真係想為大家買多少少保障，我覺得唔可以分散自己人。勇武同和理非缺一不可，但係已經勇武好似消耗品咁，次次出完黎就少咗一大班，仲要和理非都未必走得切。如果十一嗰時，大家真係分到咁散，只會係更危險。可能我講漏咗好多嘢，諗得唔夠周全，但係真係想大家諗下十一嗰日，可以點樣進步，打得班狗更加應同埋保護好自己人。
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
香港人 加油

［整合］十一執齊野